加拿大副總理方慧蘭：歡迎在港30萬國民回家

其實各國係咪撤緊僑？

個感覺好古怪，就打杖？

好明顯

香港先係我屋企呀hi

有護照使鬼佢歡迎

唔係呢個問題，係最近西方大國係咁叫自己國民返去

人地本身有權返加拿大

所以似撤僑

咁點解要叫？

世界核平攬炒

香港應該有好多加籍藍屍

美國己經call緊，加拿大一定跟啦

撤僑

準備開波制裁

唔係叫你呀

沖出黎柒咗添

英國都好似通水，比BNO既人走

百國聯軍嘅時候到了

真係玩swift?

呢D 加燦平時最賣港
賣到支那核平香港之前一刻
唔洗你副總理叫，佢都會返去

香港大撚獲咁解

所以叫咪即係好反常

弦外之音叫你好走啦
班加燦識閪聽咩

打杖先兆...撤僑

似

睇個feel 好似

三十萬人返加拿大
對個經濟會有正面影響

資金回流

又要再搬多家當去離岸

賣港加燦就好似一隻蚊吸緊血
有隻手掌係佢頭頂
走唔走呢……

加拿大仲多

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

幾時有call

提晒水

Trump其實在3/4月間曾經講過

叫仍在中國的美國人盡快回國

晚晚舟單野
引致支那郁佢地啲國民

如果香港過左國安法
支那用番且一招報復
喺香港扣起啲人
咁就GG了

lm

最近好多評論都指習近平加速主義下，就算唔係中國為左台灣 南海 新疆等地同美國 或印度開戰，都會因為中國內部權鬥加劇引發內戰。而呢場內戰會非常慘烈。

以上全部youtube聽番黎，請自行分析

三十萬叛國份子在港，咁L多

推

仲賣埋物業

應該係慢慢周之後，加國估支支又捉人質

五眼分港

唔止加拿大，美英都係咁

怕你變人質,打仗無可能

佢驚到時有人渣加國護照比中共捉住, 佢地又要去救

FIVE EYES

嗰堆加燦係極藍，藍L到黑呀

美國直接歡迎香港人申請難民

唔通驚全香港人變人質

國安法唔係已經過咗了咩？咩叫如果？

絕對要duk灰，等佢地共享大灣區榮耀

佢哋咩唔起香港人變猶太人2.0呢隻鑊
香港仲要係有國際條約保護

林亦框

Five eyes

我開始覺得好大獲

問題係唔止加拿大咁做

明叫你返去，即係就有事

如果大量回國嘅話
要準備人手處理

Take me take me

鳩up 兩句姐

我啱啱訓醒
幾時過咗？

咁有無人可以貼番完整通過左嘅法案條文
係呀你當我外星返黎
貼到出黎我可以幫佢吞精

真係㩒定美金先

陳柏宇

美股突然升得咁犀利
劇本同美國啱啱爆肺炎一樣
有大事準備發生

何韻詩返唔返?有冇人知

全面攪鳩香港

五眼聯盟一定沙盤推演過最終會戰爭

最低程度扮對抗中共, 口頭講幾句好過乜都做唔到

內戰唔係好信，我反而相信支那會同印度打局部戰爭

唔會返

應該係計過戰爭相比冷戰更低成本

咪即係暗示叫人走囉 面個句就歡迎返國 底個句就叫你地走 有事會發生

印度有核武，印度核彈頭裝上烈火5型導彈可以打到北京

支那相比蘇聯，軍事弱 經濟強
局部戰爭一定低成本過長期冷戰

驚加人做人質定打杖？

叫國民快d返屋企

好易俾中共捉哂返大陸講數

暴風雨前夕真係好撚和平

習近平繼續咁樣發癲
冇可能唔打杖

咁啲物業點？
層樓未供完

如果打杖，一定挾持住全香港外國人唔比走

錯晒, 樓市gogogo

快d賣

5眼聯盟有共識會一齊做野

咁咪撤僑味濃囉

英，美，加都叫香港人做難民
開始撒僑

香港咁多人有外國護照，走晒其實剩返幾多？

唔緊要既，就算打杖香港樓價應該會繼續升

唔通官方話:香港好危險,快d離開?~

唔會咁快最少有幾個月時間卦

好大機會第一站就係香港開打
有BNO既快D走了...
一個導彈就玩完

藍韜文：五眼聯盟研分擔收留出逃港人

【明報專訊】英國外相藍韜文昨在英國國會發表「港區國安法：英方回應」聲明，並接受議員提問。

按國會網站公布的發言副本，藍韜文回應提問時稱，去年9月已開始跟內政部等商討增加BNO權利，持有人家屬亦在考慮之列；他提到正跟國際伙伴商討合作，尤其是向關係最密切的「五眼聯盟」提出必要時分擔收留出逃港人的可能。

藍韜文另向傳媒發布的聲明上確認，如中方堅持現行的港區國安法立法方式，將為持BNO入境英國的人設立新安排，容許逗留時間由6個月延長至12個月，其間容許他們居住、申請讀書和工作，並為取得英國公民權鋪路。
稱BNO持有人家屬在考慮之列

藍韜文在國會回應追問細節時稱，自去年9月起已為此跟內政大臣和內政部等合作，但要先等國安法立法有更多進展才有進一步公布，內政部會在適當時間公布細節，又指BNO持有人家屬亦會在考慮之列。他說，英方同時跟國際伙伴合作，以研判後續應對。他承認周一跟五眼聯盟（美、英、加、澳、紐組成的情報同盟）舉行外長視像會議時，曾提到一旦香港出現大規模出走潮時，各國分擔收留的可能。不過，他指最近一次評估中不認為有可能發生以上狀况，但認為「提出這點是正確的，我們正在外交上處理此問題」。

對於有議員關注1997年後出生的年輕港人無資格申請BNO，藍韜文回應稱會考慮容許BNO持有人家屬可跟隨持有人取得1年免簽證逗留期，另外國際社會聯手確保其他未受BNO申請保障的年輕人提供選項。

藍韜文還被追問有關港元聯繫匯率或面臨的風險，他未正面回應，但稱如中方一意孤行，「它會扼殺一向被視為經濟王冠上的寶石」。他說中方正將政治凌駕於經濟之上，「我害怕那是逐步侵犯香港自治的自然後果」。
明報記者

戰後
樓價一定以百倍上升 gogogo
如果未畀人炸平
供求問題好似係

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

香港有咩事，支那應該會扮大亞灣核電廠洩漏玩焦土

有事發生

蝕賣都破都走啦

國安法隨時拉人
連登仔就諗到打仗

咪打住，聽日去買金先要預訂

陳柏宇唔算藍掛？不過唔覺點黃

應該收到風制裁同開戰

石鏡泉係咪係加拿大？

大陸都有國安法，點解又唔叫大陸既國民走

陳同佳引發WW3

粗略計算過，近70萬人

個30萬大撚把係以前走完又回流既奶共藍絲

Trump 原本想玩經濟戰， 但中共玩武肺，搶美在港的錢，玩antifa ，玩民主黨勾結
想改玩熱戰速戰速決唔出奇

唔通遲下會有大動作？！

你啱, 自住唔怕全球QE, 最終又係會升

文字描述啦咁我
2020年5月28日，喺大陸以2878票贊成1票反對6票棄權，通過《港版 - 国安法》
預計最快喺今個月底喺香港實施

咁其實喺呢一刻香港未實施嘅，但有分別嗎？
而家警甴捉你，拖到月底實施後告你《顛覆国家罪》
註：有追溯期（好似係）

應該直接話就嚟開片好危險

最差已經過去, 樓市直上$30000蚊尺

唔係講笑，真係超多加藉港人⋯

d藝人一log log都係加藉

肥姐個啲

打仗就未必會，
但講到咁要叫人走即係代表佢地人身安全會受威脅，
即係話咁多個國家會同大陸開波，
知道大陸為咗反制，就攞重未走嘅國民做人質

人地講緊加籍?

走 咱們回家？？？

打杖會既原因係，各國迫到習近平發癲

咁我係咪要吞你啲精
我出完條問題之後 now新聞就推左個答案去我手機度

我覺得未必似打仗
就算係要打，都唔會係因為要幫香港/国安法呢d原因而出兵（除非佢地目的直頭要奪回香港？）

如果真打仗，佢地都會勞民傷財，又會有死傷，國內人民眾又都未必支持出兵，可能影響支持度
而且因爲咁而出兵打仗唔太見到對佢地有咩利益。

似係因為国安法，香港已經唔係一個好既投資營商環境，所以撤僑？

9吹only

就係話緊“打仗“唔係真係講緊軍隊入城開槍周圍射，
而係搵唔同藉口捉你班國民去坐監，
好似之後慢慢周被加拿大捉咗，
大陸就即刻搵個原因捉咗兩個喺大陸嘅加拿大人咁

仲歌舞昇平
股升樓升港紙都升

[行動POST]615全民放假悼念日

快

袁彌明老豆最近都提過南中國海隨時會開戰
相信係有一定可能性

但習近平可能會

打台灣？

我都覺得奇怪

台或印又或者焦土香港

所以嗰啲香港人話唔走
但外國已經開晒逃生門

袁爸爸都有講，已開始叫美資公司同國民散水

我覺得就唔會係焦土香港
始終支那仲有好多嘢喺香港，佢只要玩所謂嘅法律上面就可以啦
真正打似乎係南海或者台灣啦
反正都係一波去盡佢，習近平嗰條癲佬的而且確會咁嘅思維

加拿大收人未

但係香港一旦獨立或失控，成個共產黨會驚大陸每個省跟住獨立，佢可能唔要經濟都會保住政權

最好召d黑警去前線當兵

台灣獨立，應該只係時間問題，
然後中國不適一戰，
亞洲戰區開打，
最後中國利用間牒，
在各國用病毒，炸彈襲擊報仇…

波音今日爆升17％，整緊戰機引擎？？？

香港人唔計bno有超過一百萬人有外國護照 但香港稅低 啲人唔會走 香港人移民從來威脅唔到中共

但係習近平條痴線佬轉移視線一定係台灣㗎
我唔係話香港唔會焦土
但只要仲係喺佢控制範圍能力以內就唔會
你都可以諗到就係蔡英文政府已經準備好晒會打仗
支那嘅角度就只會覺得發生咩事都係打台灣

我打個比喻
就算如果而家無啦啦南韓飛粒薩得飛彈去北平
佢係會攻擊返南韓但係主力都係攻打台灣
其實台灣真係好慘

如果誠哥飛過去，就似乎要一股不留

歐美預期係香港僑民，隨時變強國、香港暴政、警暴嘅人質。

英國比passport 我哋走，美國又比難民我地，台灣又比，係咪話緊比我地知要走？美國好快打尻支那。

八國聯軍要來了

如果用大亞灣攬炒中共肯定都收得皮

因為孟晚州案 加籍人士可能會被報復性比中國拘捕 已經拉咗兩個鬼佬

核係唔搞得
真係直接中南海核彈見

呢個亦係五眼聯盟既撤僑計劃

有BNO既去英
無BNO既去美做難民
有加澳紐護照既就返國

有機會
今日唔知聽日事，睇定啲有錢佬好似誠哥咁，一走或有大動作就肯定好快會打仗

以中國既思維，如果真係要搞，一定扮到意外咁

重點係唔止加拿大咁講

誠哥有加拿大國籍

係李街街全家都有，歡迎藍屍同689快點推動取消多重國籍。

new world comes

佢走去邊都得啦，全部生意係英國

simon cheng 都夠膽郁手
國民在港只係人質，對外國屬兩難

就算係預左全面封鎖香港而撒僑定點
撤離都係有利而無害

時態發展1984事先功夫都行得7788啦
點知國安法行左之後會點
到惡意沽空 惡意賣資產 就太遲了

中共一句玩嘢玩禁飛......

咁真係逼南海第七艦隊入黎保護國民，加速得更快

笑撚死

哎屌，又有利好消息，樓市又要升啦

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

仲勁過沙拉熱窩事件

咪係有一種而家唔走，遲下無得你走嘅感覺

一LOCK死
戶口D錢應該變支那冥幣定軍票?

垃圾ming仔

仲要幾個國家同時出聲，台灣亦都出埋聲叫人走

係人都知將會好嚴重

發夢見到

Push

應該係擔心中國會係香港又捉多2個加拿大人micheals

原來有成30萬加拿大人喺香港，真係唔知有咁多

其實最需要幫個班全部都係97後既後生仔

焦唔焦土香港係睇香港有冇價值
美國重手制裁完
冇價值、得反共勢力既香港
點會唔出老解？

成班移完加拿大失業回流

支那唔出海你點開戰

我都識好多
呢頭屌7抗爭者 個頭就返加拿大避中共

果班走去美帝啦，美帝講到明會收被迫害的香港人。

西方世界唔會想睇到猶太人2.0喺21世紀再出現。

反而我覺得就來郁曼猛舟，免再有加拿大人被毅進仔拐走

大佬啊，一打仗就一定用核武咩，佢地最多咪打下爛仔交

點樣可以搞到班藍屍廢老冇得移民

香港人和香港公司一年交幾多稅俾政府? 幾千億。

香港人一年用幾錢買新樓? 都係幾千億。 而當中有幾多係流入政府? 當佢五成。

如果政府收入大減, 是咪要大量cut政府開支, 或者連年財政赤字? 如果cut公務員, 政府不穩定。如果cut基建, 大陸無收入。如果加稅, 黃藍團結, 社會不穩定。如果發債, 香港主權評級下跌, 資金外流, 借貸成本增加, 企業倒閉風險增加, 社會不穩定。

香港人和香港公司一年儲幾錢入銀行體系? 大概幾萬億。 而當中有幾多係香港銀行轉借到大陸企業? 當佢三成, 都有一萬億。

香港人一年用幾錢買新股? 幾百億走唔甩。 當佢當中有幾多係中資? 起碼八九成。

香港人(整體)衣食住行有幾多係幫趁中資, 紅底, 或政府企業? 當佢五成, 一年又係幾千億。

上本加加埋埋, 港豬一年為香港貢獻幾萬億, 而當中又有大約一半流到中方。 如果香港走一半人, 呢隻生金蛋的鵝就會變成生鵪鶉蛋
的奀奀鵪鶉, 對政府損失極大。

估唔到咁多
但有一定數目，識好撚多加國回流
拎完pr保命，返香港罷位搵錢

仲要果班多數係藍絲

Same
屌自己就有pr保命
我地真香港人乜柒都無
已成爛命一條
最撚憎加國回流撚
所有已移民既人，加國啲人特別藍同閪

呢度班想移既人真係唔知架
成日話咩加拿大夠似香港啊麻

係

再唔返就取消戶籍

全個溫哥華/多倫多都係大陸閪，你去埋我果份

利申：有加拿大藉

篤灰

連登波台有個啦

魯班七號

入去依個post 睇下佢點破壞bno post, 洗版，詆毀香港人同英國,用追post 模式你地就見識到五毛小學雞嘅極致

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#2947 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同埋佢好小學雞，所以我地激到佢攞本加籍passport 嚟自high
佢本加籍passport

PS5將在6月5日舉行PS5發布會

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多倫多好多藍絲